今日下午 ，豬咀，口罩，高鐵站見

保護身體
建議戴上口罩，豬咀

光復香港
先封高鐵

咁撚痴線.....
真係去既記得帶埋氣密眼罩

一陣見

眼罩

各位要做足個人防護裝備先去

記住報平安

係時候全民Full gear

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

一齊去幫高鐵站消毒

全民full gear

今次真係要董太上身

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推推推

隔離po講左今晚11:59先係死線
冇回應聽日先做野
你而家又臨時拉人過去想點?
拉

旅發局係高鐵站隔離既西九文化區有活動搞，初一到初四，人地澳門都取消，佢地重搞，都唔知會唔會引左d大陸高鐵客過去，咁多人係同一個地方

重有羅湖 黃岡 沙頭角 港珠澳 點搞

平心而論係有緊急性既
今晚都落晒黎啦

全民FULL GEAR
豬咀，眼罩，口罩

使乜理佢
係度扮大台

民陣今年七一有遊行
七一前咪撚再搞遊行呀
係咪咁呀？
收皮啦扮大台

董太裝係基本裝備

見

加件醫護個啲防護衣穩陣啲

拉

大家都要裝備好自己高鐵站見

膠鐵必須封！！！

比狗逗到有裝點算

拉

年三十見

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

到時見

今天我............

Push

推

保護家園！

一個董太look已經夠做

push

為民生

全民FULL GEAR
豬咀，眼罩，口罩
光復香港
先封高鐵
再封羅湖，皇崗，落馬洲，深圳灣

豬嘴好似有分邊啲先filter到？

要去就full gear去呀
小心

有冇興趣整場和你咳

大家小心

Push呀

推，去到架人都要去！

真係唔L警啲狗除你口罩罰鳩你企幾個鐘?

full gear

正

Full gear
推
政府唔做
要市民去做 真係好可恥🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️唉

仲有港珠澳條橋

今次真係要full gear 用完即扔裝

你身為連仔
睇完個post要諗下目的、意圖
諗深少少啦

有無人知今日武漢來港班次

如果警犬民生野都搞
即係迫我哋開波

今日頭盤
聽日主菜

全民高鐵站見

豬咀唔得架

睇件你個回覆就知你唔係同路人

全民GEAR, BLACKBLOC, 準備食TG

Gogogo

手足保重，有病睇警察。

當然唔係你同路人啦
五毛
我連入紙尖沙咀遊行都做過
你呢？
垃圾！

新年西九好似有巡遊
點解唔等初一一次過搞
一石二鳥
搞黨鐵 又搞到特衰 唔係好d咩

扔幾個咳過嘅口罩 同 有豬血嘅紙巾 落popo到啦
嚇撚死佢地 睇佢地仲敢唔敢上前線

火魔消毒

推呀屌你老母

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

推爆佢

咩意思
係咪洗手洗手洗手

推！！！！

撈埋一齊搞

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

同意

今日頭盤小試牛刀
睇港共表態
否則聽日同初一主菜

有人咁樣着行入去 應該唔會有生意

咁急⋯

搵日再去
集中火力西九先

武漢肺炎 立即封關
醫護罷工 刻不容緩

屌。。。唔講以為假膠po
真心用條命仔示威。。。

今日頭盤小試牛刀
睇港共表態
否則聽日同初一主菜

唔好痴線啦

At least n95 綿，p100更好

狗一埋黎 即咳

我鍾意

黨鐵：即時停售所有往來武漢高鐵車票

佢地共用豬嘴wo

危險過tg 大家小心

Pish

啲狗其實最易奶野成日搭黨鐵 又共用裝備 大量口水

停售咋，班次無停

緊急推

去完傳得仲快

攪行動洗唔洗聚人呀？1630

今日頭盤小試牛刀
睇港共表態
否則聽日同初一主菜

為民生，為健康
全民FULL GEAR
豬咀，眼罩，口罩
光復香港
先封高鐵
再封羅湖，皇崗，落馬洲，深圳灣

小心有mon po 狗

講到哩半年嚟冇人搵條命嚟抗爭咁

上水呀

機場？

警狗去佈防

巴打唔好意思
不如今晚一齊去？

加油！ 垃圾政府

請廣傳

呢個任務交比和你suck小組

小心

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together

tui

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

飯民又想搶話事權

大家要學董太，全套保護衣打扮先得㗎，不如邀請埋董太再次「盛裝」出嚟再示範一下，效果可能最好

醫護大罷工

着埋保護衣穩陣d喎
琴日有post話廿幾蚊件

大家記得保護好自己

七仔雨褸唔知有冇用？

建議用鼻涕紙巾set rb....

其實佢set 個時間日期有啲無腦
聽日7點點都好啲

Anyway, 好過唔做

豬咩咀
豬咀會痴到好多病菌
外科口罩先最防到

(係時候入貨) 防疫保護衣 特別優惠: HK$12

補返link先

2047先去好冇？

著埋PPE去呀。中左就去警署啦

難得有人今日肯做先鋒

又係好過唔做屌你咪有deadline囉

和你死大集會

手足請戴埋眼罩！！

出嚟啦

要講比大知眼都會傳染

董太裝

依條友不嬲隱性五毛

有保護衣著保護衣去

睇置頂啦

如果堵塞高鐵，唔知啲popo會多謝定打鳩啲手足呢

終於有得full gear

犯法既野唔好做

有腦都知
封關根本無可能

Full gear啊

又玩即時吹雞？

我唔識 又冇豬嘴 不過要俾多啲手足知

一車車生化武器，咪推人去死啦

要買堆保護衣先夠

行動post 大家be water 去高鐵站辦年貨

全部來往大陸嘅出入口都要封

一陣見，記得帶口罩，見到支那人行開5米

拉
呢類野永遠只會玩到自己友
集中聽日

豬咀contaminate 左又唔會成套掉 其實勁危險 衰過外科口罩

PUsh

對唔住 我都病左
黎唔到 唔想害左大家

pish

好好休息巴打

推post

最緊要係眼罩 仆街支那隻肺炎學家就係眼中招

行動post

萬事要小心

黨鐵站見

泳鏡豬罩 全民gear

點解要手足做埋政府果份？

事實就係唔夠文宣

咁樣鳩拉人話去係晒咗

咪鬼去啦 盞比鬼國人傳染

拒絕支那肺炎

又想起大台 拉

你係咪當人傻
拉

手足被人逗既話 記得要除罩狂咳保平安

搶夠大台未
到2020都仲未化

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九龍高鐵站周邊舉行緊急集會以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

高鐵西九站圍封行動
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 港鐵柯士甸站
油麻地站
尖沙咀站
*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

但黎香港嘅最後一班高鐵喺今朝10點已經出發
然後聽日先搞會唔會變成先中出後戴套

可唔可以唔好玩膠
唔想醫護人員辛苦

好
PUSH

帶埋牛奶餅乾充飢

唔好食咁急， 食咁急好易嘔出黎， 更加唔好嘔落警察到

保護自己
救香港
PUSH

GOGOGO
PUSH

PUSH PUSH

成個中国都係疫區，只停武漢冇撚用

點解唔做一個好客既香港人，導遊介紹高官辦公室，官邸，警署?

小心
嗰度高危

住得西九嘅都係豪宅 而家成功爭取成為疫區啦
高鐵真係累人累物

邊個攪架?堅?

邊撚個呀你

冇眼罩唔好喎 認真

支那豬滾回支那

諗住帶埋啲武漢肺炎翻屋企？

無帶gear返工

點解會有人推膠post

咩大陸 叫中国
唔好搞到好似同佢哋有親咁
獨立思想要由細位入手

一陣見!

唔好淨戴豬咀 豬咀唔防飛沫

咁大反應？你是政助？

塞高鐵站 保民心
抗議政府林鄭防疫不力
五大訴求 缺一不可

請千萬小心，眼罩口罩，如果有保護衣最好。

離開後要更換新口罩，舊口罩用膠袋密封丟棄。衣物要分開係，用高溫。

離開後一定要長期戴口罩，以免傳染俾家人，真係覺得有唔舒服，要去警署報警

拉
咁突發，今日四點去到嘅人可以有幾多？少人又易被圍被鳩拉。

#分開洗打錯字

一陣間見

港人治港

推呀！ 要做足安全措施！！

Mon Po sir 如果你唔想肺炎
就請你見到手足好似721咁轉身走

Push
去既手足仲好安全措施

肯定10個人都無 除左記者

未放工啊

下就400？
好多人仲要返工

咁咪好易tk.....

當區區議員會唔會出席?

陳梓維
陳嘉朗
朱慧芳

推到佢哋黎幫手
非分化，但我哋需要佢哋吹雞，畀啲壓力政府

CLS

721831101111

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

仲有護目

1月24

我知
年30都好多人返工

再唔做野香港就死得

準備好了

是咁的
我有個痴撚線friend send咗啲痴撚線嘢俾我

又係wo，其實我地連機場都搞過，點解咁耐我地都冇搞過膠鐵

暫時未爆發到仆街好去啦
一爆發，你唔去都中招

咁急有冇人架

屌你老母 明知有病毒 就咪成班人出 咁樣會交叉感染

想今日去既人咪今日去
聽日去既人咪聽日去
無野好嘈
日日去搞到黑警日日要看門日仲好

仲有福田同埋深圳灣呀……點搞呀？

米撚去啦大佬。。。。

小心啲

明曬
blocked

今次唔封高鐵 唔知迫唔迫到香港人齊齊罷工反攻府

真係要小心
佢哋啲菌好毒

柯士甸站

關於中國嘅，無一不是光復的議題

d 病毒喺支那嚟
你班人仲去高鐵站
中哂招點算

要做足保護措施先好去

唔止有病毒，仲有－堆狗車

兩個鍾

手足小心呀。。。唔好揾命搏。。。